我地係咪需要一個演講？

討論下

支持
我有興趣想上台演講

寫左文先